回覆個時 彈app

回覆個時 彈app
好多時都係打字轉icon個刻就彈
用10.1

不過彈都繼續上 就係唔返去